去台灣新竹露營 有乜要準備？

「賓。狗窩露營區」

營地分區規劃完善、廁所浴室乾淨舒適，營主更大心的保留了一個可以收至少6帳的一區做為活動區域，還有沙坑及戲水池，非常適合好友包區同露哦！

賓。狗窩 露營區
地址：新竹縣五峰鄉花園村9鄰天湖196-5號 (油羅山產業道路)
GPS：24.6525537 121.1685374

王騎狗終於返狗窩